我發夢周公琴晚同我講...

琴晚發夢，某人同我講...

嗱 我就乜都唔識嘅
都唔知點解發埋啲咁嘅夢

有隻貓叫我用Zeronet